msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-17 09:48\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/shared/src/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 1012\n"

#: src/UI/components/CompositionDialog/PluginEntryRender.tsx
#: src/UI/components/CompositionDialog/PluginEntryRender.tsx
msgid "(beta)"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "{0} {1} approval successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "{0} {1} NFT contract successfully."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "{0} {1} NFT contract."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "{0} deposited."
msgstr ""

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx
msgid "{0} network is not added to the wallet. Please add it and try again."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "{0} NFT contract"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "{0} NFT contract unlocked."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "{0} NFT Lucky Drop created."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "{0} NFT transferred."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "{0} sent."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "{0} unlocked"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "{0} were claimed"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "{0} withdrawn."
msgstr ""

#: src/UI/components/TokenSecurity/index.tsx
msgid "{attentionFactors, plural, one {# Attention item} other {# Attention items}}"
msgstr ""

#: src/UI/components/TokenSecurity/index.tsx
msgid "{riskyFactors, plural, one {# Risky item} other {# Risky items}}"
msgstr "{riskyFactors, plural, one {# 个风险条目} other {# 个风险条目}}"

#: src/UI/components/UploadDropArea/index.tsx
msgid "<0>Drag & Drop your file here </0>{0, select, default {<1>Size limit: 10 MB </1>} omit {}}<2>or </2><3>Browse File</3>"
msgstr ""

#: src/UI/components/MaskPluginWrapper/index.tsx
msgid "<0>Powered by </0>{publisherNode}"
msgstr ""

#: src/UI/components/PluginCardFrame/index.tsx
msgid "<0>Powered by </0><1>{0}</1>"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "1 {0} NFT Lucky Drop claimed."
msgstr ""

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx
msgid "1. If you haven't installed the {name} Wallet"
msgstr ""

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx
msgid "2. If you have installed the {name} Wallet"
msgstr ""

#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx
#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx
msgid "24 Hour Trading Vol"
msgstr "24h 交易总额"

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx
#: src/UI/modals/AddCollectiblesModal/AddCollectiblesDialog.tsx
#: src/UI/modals/SelectNonFungibleContractModal/SelectNonFungibleContractDialog.tsx
msgid "Add NFTs"
msgstr "添加 NFT"

#: src/UI/components/FungibleTokenList/FungibleTokenItem.tsx
msgid "Added by user"
msgstr "由用户添加"

#: src/UI/components/TokenWithSocialGroupMenu/index.tsx
#: src/UI/wallet/DeriveWalletTable.tsx
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasSection.tsx
msgid "Advanced"
msgstr "高阶"

#: src/UI/modals/SelectAdvancedSettingsDialog/SelectGasSettingsDialog.tsx
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高阶设置"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoardDialog.tsx
msgid "App list"
msgstr ""

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingsDialog.tsx
msgid "APP list"
msgstr "应用列表"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoardDialog.tsx
#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingsDialog.tsx
msgid "App Settings"
msgstr ""

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoardDialog.tsx
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: src/UI/components/GrantPermission/index.tsx
msgid "Approve"
msgstr "授权"

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx
msgid "Approve MASK?"
msgstr "授权MASK?"

#: src/hooks/useReportSpam.tsx
msgid "Are you sure to report {0, select, hasName {{1}} noName {this NFT}}? After confirmed, this NFT will be marked as spam."
msgstr ""

#: src/UI/components/FungibleTokenInput/UI.tsx
msgid "Available Balance"
msgstr "可用余额"

#: src/UI/components/QRCode/index.tsx
msgid "Backup failed, <0>try again</0>"
msgstr ""

#: src/UI/components/FungibleTokenInput/UI.tsx
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/UI/components/ERC721ContractSelectPanel/index.tsx
msgid "Balance: {0}"
msgstr ""

#: src/UI/components/TokenAmountPanel/index.tsx
msgid "Balance: <0/>"
msgstr ""

#: src/UI/wallet/DeriveWalletTable.tsx
msgid "Balance({symbol})"
msgstr ""

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasSection.tsx
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/PluginProviderRender.tsx
msgid "Blocto only supports the Flow chain."
msgstr "Blocto 只支持 Flow 链。"

#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx
msgid "By confirming means that you agree to bear the possible risks above."
msgstr ""

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx
#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Cancel Transaction"
msgstr ""

#: src/UI/components/WalletStatusBar/Action.tsx
#: src/UI/components/WalletStatusBar/WalletMenuItem.tsx
#: src/UI/components/WalletStatusBox/index.tsx
msgid "Change"
msgstr "切换"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Change Owner"
msgstr ""

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx
msgid "Change Wallet"
msgstr "更换钱包"

#: src/UI/modals/ConnectWalletModal/index.tsx
msgid "Check {providerName} to confirm connect."
msgstr ""

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx
msgid "Check out the official website"
msgstr ""

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/PluginProviderRender.tsx
msgid "Choose Network"
msgstr "选择网络"

#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx
#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx
msgid "Circulating Supply"
msgstr "流通总量"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Claim Lucky Drop"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Claim Lucky Drop with {0} claimed."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Claim NFT Lucky Drop"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Claim your Airdrop"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Claim your Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Claim your NFT Lucky Drop"
msgstr ""

#: src/UI/components/WalletStatusBox/TransactionList.tsx
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/UI/components/WalletStatusBox/usePendingTransactions.tsx
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginList.tsx
msgid "Click the application icon to hide in the App list."
msgstr ""

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginList.tsx
msgid "Click the application icon to list it on the App board."
msgstr "点击应用图标将会在应用列表中显示。"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoard.tsx
msgid "Click the settings icon to list it on the App board."
msgstr ""

#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx
msgid "Click to retry"
msgstr "点击重试"

#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx
#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx
#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx
#: src/UI/modals/ConfirmModal/Dialog.tsx
#: src/UI/modals/ConfirmModal/Dialog.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx
#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: src/UI/components/WalletConnectedBoundary/index.tsx
msgid "Confirm Risk Warning"
msgstr "确认风险提示"

#: src/UI/modals/TransactionSnackbar/TransactionSnackbar.tsx
msgid "Confirm this transaction in your wallet"
msgstr "请在您的钱包中确认这笔交易"

#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx
msgid "Confirming"
msgstr "确认中"

#: src/UI/components/TokenTransactionConfirmModal/index.tsx
#: src/UI/components/TokenTransactionConfirmModal/index.tsx
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx
#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx
msgid "Connect {0}"
msgstr "连接到 {0}"

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx
msgid "Connect and Verify {0}"
msgstr ""

#: src/UI/components/ConnectPersonaBoundary/index.tsx
msgid "Connect Persona"
msgstr "连接身份"

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx
#: src/UI/components/WalletConnectedBoundary/index.tsx
#: src/UI/components/WalletStatusBar/PluginVerifiedWalletStatusBar.tsx
#: src/UI/components/WalletStatusBar/PluginWalletStatusBar.tsx
#: src/UI/components/WalletStatusBox/index.tsx
#: src/UI/modals/SelectProviderModal/SelectProvider.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/UI/modals/ConnectWalletModal/index.tsx
msgid "Connect with {providerName}"
msgstr ""

#: src/UI/components/WalletStatusBar/PluginVerifiedWalletStatusBar.tsx
msgid "Connect your wallet"
msgstr "连接您的钱包"

#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx
msgid "Connected successfully.<0/><1/>Trying exploring more features powered by Mask Network."
msgstr ""

#: src/UI/components/WalletStatusBar/PluginVerifiedWalletStatusBar.tsx
msgid "Connected wallets settings"
msgstr "已连接的钱包设置"

#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx
#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx
msgid "Contract"
msgstr "合约"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Contract Deployment"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Contract Deployment {0}"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Contract Interaction"
msgstr ""

#: src/UI/components/CopyButton/index.tsx
msgid "Copied!"
msgstr "已复制"

#: src/UI/components/CopyButton/index.tsx
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Create Lucky Drop"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Create NFT Lucky Drop"
msgstr ""

#: src/hooks/useCurrentPersonaConnectStatus.ts
#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx
msgid "Create persona"
msgstr "创建身份"

#: src/UI/components/ConnectPersonaBoundary/index.tsx
msgid "Create Persona"
msgstr "创建身份"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Create Smart Pay wallet"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Create your Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Create your NFT Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Created a SmartPay wallet on Polygon network."
msgstr ""

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx
msgid "Current base fee is {0} Gwei"
msgstr "当前基础手续费是 {0} Gwei"

#: src/UI/components/SelectGasSettingsToolbar/index.tsx
#: src/UI/components/SelectGasSettingsToolbar/index.tsx
#: src/UI/components/SettingsBoard/GasSection.tsx
#: src/UI/components/SettingsBoard/SlippageToleranceForm.tsx
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/UI/components/AccountIcons/index.tsx
#: src/UI/components/SocialAccountList/SocialTooltip.tsx
msgid "Data source is retrieved from {0}."
msgstr "数据来源于{0} 。"

#: src/UI/components/MaskPluginWrapper/index.tsx
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Deploy a SmartPay wallet on Polygon network."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Deploy Smarty Pay wallet"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Deposit {0} for savings."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Deposit token"
msgstr ""

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/UI/components/WalletStatusBox/index.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/hooks/useOpenShareTxDialog.tsx
#: src/UI/contexts/components/InjectedDialog.tsx
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx
msgid "Do you want to use MASK tokens to pay gas fee?"
msgstr ""

#: src/UI/components/CompositionDialog/PluginEntryRender.tsx
msgid "Domain Request"
msgstr "域名请求"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Donate"
msgstr ""

#: src/hooks/useSnackbarCallback.tsx
#: src/hooks/useSnackbarCallback.tsx
#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx
msgid "Download the {name} Wallet here"
msgstr ""

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx
msgid "DSearch"
msgstr ""

#: src/UI/components/SelectGasSettingsToolbar/index.tsx
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/UI/components/CompositionDialog/TypedMessageEditor.tsx
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: src/UI/components/PluginEnableBoundary/index.tsx
msgid "Enable plugin"
msgstr "开启插件"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx
msgid "Enable the {name} Wallet extension and disable other wallet extensions"
msgstr ""

#: src/UI/components/CompositionDialog/CompositionUI.tsx
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx
msgid "ENS or Wallet Address"
msgstr "ENS 或钱包地址"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx
msgid "Enter a gas limit"
msgstr "输入Gas Limit"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx
msgid "Enter a gas price"
msgstr "请输入Gas Price"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
msgid "Enter a max fee"
msgstr "输入最大手续费"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
msgid "Enter a max priority fee"
msgstr "请输入最大优先级费用"

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx
msgid "Enter an amount"
msgstr "输入金额"

#: src/UI/components/WalletStatusBox/TransactionList.tsx
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to {0} NFT contract."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to claim Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx
msgid "Failed to confirm"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to create Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to deposit {0}."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to deposit token."
msgstr ""

#: src/UI/components/EthereumERC20TokenApprovedBoundary/index.tsx
msgid "Failed to load {0}. Click to retry."
msgstr "加载 {0} 失败，请点击重试。"

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx
msgid "Failed to load MASK. Click to retry."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to purchase Maskbox NFT."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to refund Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/hooks/useReportSpam.tsx
msgid "Failed to report spam."
msgstr "举报失败。"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to revoke token contract."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to send token."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to transfer NFT."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to unlock NFT contract."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to unlock token contract."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Failed to withdraw {0}."
msgstr ""

#: src/UI/components/SocialAccountList/SocialListItem.tsx
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Follow User"
msgstr ""

#: src/UI/components/SocialAccountList/SocialListItem.tsx
msgid "Following"
msgstr "已关注"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/PluginProviderRender.tsx
msgid "Fortmatic only supports the ETH and BNB chain."
msgstr "Formatic 仅支持 ETH 和 BNB 链。"

#: src/UI/components/SelectGasSettingsToolbar/index.tsx
msgid "Gas Fee"
msgstr "Gas 费"

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSettingModal.tsx
msgid "Gas fee settings"
msgstr "Gas 费用设置"

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx
msgid "Gas Limit"
msgstr "Gas 限制"

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx
msgid "Gas limit must be at least {0}"
msgstr "Gas 限制至少 {0}"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
msgid "Gas limit too low will cause the transaction to fail."
msgstr "Gas Limit过低有几率会导致交易失败。"

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx
#: src/UI/components/SettingsBoard/GasSection.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx
msgid "Gas Price"
msgstr "Gas 价格"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
msgid "Gas price is higher than necessary. You may pay more than needed."
msgstr "Gas price过高。您或许支付了超过需要的费用。"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
msgid "Gas price is too low for network conditions."
msgstr "Gas price 在当前网络环境下过低。"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
msgid "Gas price must be greater than 0 Gwei."
msgstr "Gas Price 必须大于 0 Gwei。"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx
msgid "Get optimized search results when you're looking for a token."
msgstr ""

#: src/UI/components/ProfileTabContent/WalletSettingsEntry.tsx
msgid "Go to Settings"
msgstr "前往设置"

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx
#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx
#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx
msgid "Gwei"
msgstr ""

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
msgid "GWEI"
msgstr ""

#: src/UI/components/SettingsBoard/Context.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx
msgid "High"
msgstr "高速"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx
msgid "How to use {0} Wallet?"
msgstr ""

#: src/UI/components/FungibleTokenList/FungibleTokenItem.tsx
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx
#: src/UI/components/FungibleTokenList/index.tsx
msgid "Incorrect contract address."
msgstr "请输入有效的代币合约地址"

#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx
#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx
msgid "Info"
msgstr "信息资料"

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx
msgid "Input contract address"
msgstr "输入合约地址"

#: src/UI/components/SettingsBoard/Context.tsx
msgid "Instant"
msgstr "即时"

#: src/UI/components/WalletConnectedBoundary/index.tsx
msgid "Invalid Network"
msgstr "网络无效"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useSlippageToleranceSchema.ts
msgid "Invalid slippage tolerance."
msgstr "无效的滑点容许值"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginList.tsx
msgid "Listed"
msgstr "显示"

#: src/UI/components/LoadRetry/index.tsx
#: src/UI/components/ReloadStatus/index.tsx
msgid "Load failed"
msgstr "加载失败"

#: src/UI/components/LoadingStatus/index.tsx
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: src/UI/components/PluginCardFrame/index.tsx
msgid "Loading...."
msgstr "加载中...."

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx
msgid "Low"
msgstr "低"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Lucky Drop claimed."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Lucky Drop refunded."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Lucky drop with {0} created."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Lucky Drop with {0} refunded."
msgstr ""

#: src/UI/modals/SelectFungibleTokenModal/SelectFungibleTokenDialog.tsx
msgid "Manage Token List"
msgstr "编辑代币列表"

#: src/UI/components/FungibleTokenList/ManageTokenListBar.tsx
msgid "Manage Token Lists"
msgstr "编辑代币列表"

#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx
#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx
msgid "Market Cap"
msgstr "市值"

#: src/UI/components/GrantPermission/index.tsx
msgid "Mask Network requires the permission of following websites before using it."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Maskbox NFT purchased."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Maskbox NFT with {0} purchased."
msgstr ""

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
msgid "Max fee"
msgstr "最大费用"

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx
msgid "Max Fee"
msgstr "最大手续费"

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
msgid "Max fee cannot be lower than max priority fee"
msgstr "最大手续费不能低于最大优先级费用。"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
msgid "Max fee cannot be lower than max priority fee."
msgstr "最大手续费不能低于最大优先级费用。"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
msgid "Max fee is higher than necessary."
msgstr "最大手续费高于必要值。"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
msgid "Max fee is too low for network conditions."
msgstr "最大手续费在当前网络环境下过低。"

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
msgid "Max priority fee"
msgstr "最大优先费"

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasForm.tsx
msgid "Max Priority Fee"
msgstr "最大优先费"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
msgid "Max priority fee is higher than necessary. You may pay more than needed."
msgstr "最大优先费用过高。您或许支付了超过需要的费用。"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
msgid "Max priority fee is too low for network conditions."
msgstr "最大优先费用在当前网络环境下过低。"

#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
msgid "Max priority fee must be greater than 0 GWEI"
msgstr "最大优先费用必须大于 0 Gwei。"

#: src/UI/components/SettingsBoard/hooks/useGasSchema.ts
msgid "Max priority fee must be greater than 0 Gwei."
msgstr "最大优先费用必须大于 0 Gwei。"

#: src/UI/components/SettingsBoard/Context.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/GasSetting1559.tsx
#: src/UI/modals/GasSettingModal/Prior1559GasSetting.tsx
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: src/UI/components/TokenSecurity/index.tsx
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/UI/components/FungibleTokenList/index.tsx
msgid "Name or Contract address e.g. USDC or 0x234..."
msgstr "代币代号名称或合约地址"

#: src/UI/modals/SelectNonFungibleContractModal/SelectNonFungibleContractDialog.tsx
msgid "Name or contract address eg. PUNK or 0x234..."
msgstr ""

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx
msgid "Network error or user cancels the process."
msgstr "网络错误或用户取消进程。"

#: src/UI/translate.ts
msgid "NFT Lucky Drop claimed."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "NFT Lucky Drop created."
msgstr ""

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx
msgid "NFTs"
msgstr ""

#: src/UI/components/CollectibleList/CollectibleList.tsx
msgid "No collectible found."
msgstr "未找到任何 NFT。"

#: src/UI/components/EmptyStatus/index.tsx
msgid "No Data"
msgstr "暂无数据"

#: src/UI/components/WalletConnectedBoundary/index.tsx
msgid "No Enough Gas Fee"
msgstr "Gas费用不足"

#: src/UI/components/AssetsManagement/CollectionList.tsx
#: src/UI/components/AssetsManagement/CollectionList.tsx
msgid "No NFTs found."
msgstr "没有找到任何NFT。"

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx
#: src/UI/components/CountryCodePicker/index.tsx
#: src/UI/modals/SelectNonFungibleContractModal/SelectNonFungibleContractDialog.tsx
msgid "No results"
msgstr "没有任何结果。"

#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx
msgid "No wallet selected."
msgstr ""

#: src/UI/modals/TokenTransactionConfirmModal/TokenTransactionConfirm.tsx
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/PluginProviderRender.tsx
msgid "Only supports EVM chains, ETH, BNB chain, Polygon, Arb, Op, etc."
msgstr "仅支持 EVM 链、ETH、BNB 、Polygon、Arb、Op等。"

#: src/UI/components/CompositionDialog/TypedMessageEditor.tsx
msgid "Only TypedMessageText is supported currently."
msgstr "当前只支持输入消息文本。"

#: src/UI/wallet/DeriveWalletTable.tsx
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx
msgid "Optimize search results with token names, NFT collections, ENS domains or wallet addresses."
msgstr "使用 Token 名称、 NFT 收藏品、 ENS 域名或钱包地址优化搜索结果。"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Owner changed."
msgstr ""

#: src/UI/components/WalletStatusBar/WalletDescription.tsx
#: src/UI/components/WalletStatusBox/TransactionList.tsx
msgid "Pending"
msgstr "确认中"

#: src/hooks/useCurrentPersonaConnectStatus.ts
#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx
#: src/UI/modals/PersonaSelectPanelModal/PersonaSelectPanelDialog.tsx
msgid "Persona"
msgstr "身份"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/PluginProviderRender.tsx
msgid "Phantom only supports the Solana chain."
msgstr "Phantom 只支持Solana 链。"

#: src/UI/components/PhoneNumberField/index.tsx
msgid "Phone Number"
msgstr ""

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx
msgid "Please connect {0} and send a proof post before using dApps."
msgstr ""

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx
msgid "Please connect {0} before using dApps."
msgstr "请在使用 dApp之前连接到 {0} 。"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoard.tsx
msgid "Please connect your persona"
msgstr "请连接您的身份"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoard.tsx
msgid "Please connect your wallet"
msgstr "请连接您的钱包"

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx
msgid "Please create a persona and verify your account to use this."
msgstr ""

#: src/hooks/useCurrentPersonaConnectStatus.ts
msgid "Please create a Persona and verify your account to use this."
msgstr ""

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoard.tsx
msgid "Please create a persona for accessing Dapps."
msgstr "请创建一个身份访问 Dapps。"

#: src/UI/components/ProfileTabContent/WalletSettingsEntry.tsx
msgid "Please select the wallet to activate the function after saving the settings."
msgstr "请选择钱包以在保存设置后激活功能。"

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx
#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx
msgid "Please switch to this network in the mobile application wallet you are connected to."
msgstr ""

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx
msgid "Please verify the current persona with a social media account before using dApps."
msgstr ""

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoard.tsx
msgid "Please verify your social account"
msgstr "请验证您的社交账户"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationBoardDialog.tsx
#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingsDialog.tsx
msgid "Plugin switch"
msgstr ""

#: src/UI/components/CompositionDialog/CompositionUI.tsx
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx
#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx
msgid "Post content:"
msgstr ""

#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx
#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx
msgid "Price Statistic"
msgstr "价格统计数据"

#: src/UI/components/CompositionDialog/BadgeRenderer.tsx
msgid "Provided by plugin \"{0}\""
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Purchase Maskbox NFT"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Purchase Maskbox NFT."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Refund Lucky drop"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Refund your expired Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/UI/components/LoadRetry/index.tsx
#: src/UI/components/ReloadStatus/index.tsx
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/GuideDialog.tsx
msgid "Remove"
msgstr ""

#: src/hooks/useReportSpam.tsx
msgid "Report NFT Scam Contract?"
msgstr "报告 NFT Scam 合约吗？"

#: src/hooks/useReportSpam.tsx
msgid "Report Spam"
msgstr "举报垃圾"

#: src/UI/modals/ConnectWalletModal/index.tsx
msgid "Requesting Connection"
msgstr ""

#: src/UI/components/CompositionDialog/TypedMessageEditor.tsx
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/UI/modals/ConnectWalletModal/index.tsx
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Revoke the approval for {0}."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Revoke the approval for token"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Revoke Token"
msgstr ""

#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx
#: src/UI/modals/WalletRiskWarningModal/WalletRiskWarning.tsx
msgid "Risk Warning"
msgstr "风险提示"

#: src/UI/modals/WalletConnectQRCodeModal/QRCodeDialog.tsx
msgid "Scan the QR code with a WalletConnect-compatible wallet"
msgstr ""

#: src/UI/components/CountryCodePicker/index.tsx
msgid "Search Area"
msgstr "探索范围"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx
msgid "Search with an ENS domain or wallet address to get optimized results."
msgstr "使用ENS域名或钱包地址搜索以获得最优结果。"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx
msgid "Search with the name of an NFT collection or its symbol to get optimized results."
msgstr "使用 NFT 集合的名称或符号搜索以获得最佳结果。"

#: src/UI/components/SelectTokenChip/index.tsx
#: src/UI/modals/SelectFungibleTokenModal/SelectFungibleTokenDialog.tsx
msgid "Select"
msgstr "选择代币"

#: src/UI/components/FungibleTokenInput/UI.tsx
msgid "Select a token"
msgstr "选择代币"

#: src/UI/components/ERC721ContractSelectPanel/index.tsx
msgid "Select an NFT"
msgstr "请选择一个 NFT"

#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx
msgid "Select an NFT Contract"
msgstr "选择 NFT 合约"

#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx
msgid "Select an NFT Contract Operator"
msgstr "选择 NFT 合约持有者"

#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx
msgid "Select an NFT Contract Owner"
msgstr "选择 NFT 合约持有者"

#: src/UI/modals/SelectNonFungibleContractModal/SelectNonFungibleContractDialog.tsx
msgid "Select Collection"
msgstr ""

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx
#: src/UI/components/AssetsManagement/Collection.tsx
#: src/UI/components/AssetsManagement/CollectionList.tsx
#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Send {0}"
msgstr ""

#: src/hooks/useOpenShareTxDialog.tsx
#: src/UI/modals/TokenTransactionConfirmModal/TokenTransactionConfirm.tsx
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/UI/components/SettingsBoard/SlippageToleranceSection.tsx
msgid "Slippage Tolerance"
msgstr "滑点容许值"

#: src/UI/components/TokenSecurity/index.tsx
msgid "Spam"
msgstr "垃圾"

#: src/hooks/useReportSpam.tsx
msgid "Spam reported."
msgstr ""

#: src/UI/components/WalletStatusBox/TransactionList.tsx
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx
#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx
msgid "Switch Network"
msgstr "切换网络"

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx
msgid "Switch to {0}"
msgstr "切换到 {0}"

#: src/UI/components/CompositionDialog/TypedMessageEditor.tsx
msgid "Tell friends what's happening..."
msgstr ""

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx
msgid "The contract address is incorrect or the collection does not belong to you."
msgstr "合约地址不正确或此 NFT 不属于您。"

#: src/UI/modals/SelectProviderModal/PluginProviderRender.tsx
msgid "The following wallets are not installed or in conflict with others"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "The token approval revoked."
msgstr ""

#: src/UI/components/PluginEnableBoundary/index.tsx
msgid "This function has been turned off in the App settings. Enable plugins to fully access."
msgstr ""

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx
msgid "This network is not supported yet."
msgstr "此网络尚未支持。"

#: src/UI/contexts/components/ApproveMaskDialog.tsx
msgid "To interact with Polygon network, MATIC tokens are required to pay as gas fees. SmartPay allow users to pay gas fee on Polygon network with MASK token."
msgstr "MATIC 代币用于支付与 Polygon Network 交互时支付的网络费用。 SmartPay 钱包允许用户在与 Polygon Network 网络交互时使用 MASK 代币。"

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginSwitch.tsx
msgid "Token"
msgstr ""

#: src/UI/components/AddCollectibles/index.tsx
msgid "Token ID should be separated by comma, e.g. 1223,1224,"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Token unlocked"
msgstr ""

#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx
#: src/UI/components/FungibleCoinMarketTable/index.tsx
msgid "Total Supply"
msgstr "总供应量"

#: src/hooks/useOpenShareTxDialog.tsx
msgid "Transaction"
msgstr "交易记录"

#: src/UI/modals/TransactionSnackbar/TransactionSnackbar.tsx
msgid "Transaction Confirmed"
msgstr "交易已确认"

#: src/UI/components/SelectGasSettingsToolbar/index.tsx
msgid "Transaction cost"
msgstr "交易费用"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Transaction failed"
msgstr ""

#: src/UI/modals/TransactionSnackbar/TransactionSnackbar.tsx
msgid "Transaction Failed"
msgstr "交易失败"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Transaction has been rejected!"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Transaction submitted."
msgstr ""

#: src/UI/components/SettingsBoard/SlippageToleranceForm.tsx
msgid "Transaction with extremely low slippage tolerance might be reverted because of very small market movement."
msgstr "若设置的滑点过低，在流动性极低的情况下交易可能会被退回。"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Transfer {0} NFT."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Transfer NFT"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Transfer Token"
msgstr ""

#: src/UI/modals/ApplicationBoardModal/ApplicationSettingPluginList.tsx
msgid "Unlisted"
msgstr "隐藏"

#: src/hooks/useGasCurrencyMenu.tsx
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: src/UI/components/EthereumERC20TokenApprovedBoundary/index.tsx
msgid "Unlock {0}"
msgstr "解锁 {0}"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Unlock {0} NFT contract."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Unlock {0}."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Unlock NFT Contract"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Unlock token"
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Unlock Token"
msgstr ""

#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx
#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx
msgid "Unlocking {hasSymbolName}..."
msgstr ""

#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx
#: src/UI/components/EthereumERC721TokenApprovedBoundary/index.tsx
msgid "Unlocking ALL..."
msgstr ""

#: src/UI/components/SettingsBoard/GasOption.tsx
msgid "up to {0} Gwei"
msgstr "最多 {0} Gwei"

#: src/UI/components/WalletConnectedBoundary/index.tsx
msgid "Updating Gas Fee…"
msgstr "Gas费用更新中…"

#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx
msgid "Verification post sent.<0/><1/>You could check the verification result on Mask Pop-up after few minutes. If it failed, please try again later."
msgstr ""

#: src/UI/components/AssetsManagement/CollectibleItem.tsx
#: src/UI/components/AssetsManagement/Collection.tsx
#: src/UI/components/AssetsManagement/CollectionHeader.tsx
msgid "Verified by {0}"
msgstr ""

#: src/UI/components/PersonaSelectPanel/index.tsx
msgid "Verify {0}"
msgstr "验证 {0}"

#: src/UI/components/ConnectPersonaBoundary/index.tsx
msgid "Verify your X ID"
msgstr ""

#: src/UI/components/SocialAccountList/SocialListItem.tsx
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/hooks/useOpenShareTxDialog.tsx
#: src/UI/components/WalletStatusBox/index.tsx
msgid "View on Explorer"
msgstr "在区块链浏览器查看"

#: src/UI/modals/WalletStatusModal/WalletStatusDialog.tsx
msgid "Wallet Account"
msgstr "钱包账户"

#: src/UI/modals/WalletConnectQRCodeModal/QRCodeDialog.tsx
msgid "WalletConnect"
msgstr ""

#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx
#: src/UI/components/VerifyNextIDDialog/index.tsx
msgid "We will need to verify your Twitter account and record it on the NextID. Please post it for validation."
msgstr ""

#: src/UI/components/PluginCardFrame/index.tsx
msgid "Web3 Profile"
msgstr "Web3 名片"

#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx
#: src/UI/components/CoinMetadataTable/index.tsx
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/UI/translate.ts
msgid "Withdraw {0} for savings."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "Withdraw token"
msgstr ""

#: src/UI/components/ChainBoundary/index.tsx
msgid "Wrong Network"
msgstr "网络错误"

#: src/UI/modals/ConnectWalletModal/index.tsx
msgid "You canceled the request."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "You didn't approve {0}. Please do not set spending cap to 0 and try it again."
msgstr ""

#: src/UI/translate.ts
msgid "You have donated {0} {1}"
msgstr ""

#: src/UI/components/SettingsBoard/SlippageToleranceForm.tsx
msgid "You may have {0}% less received with this level of slippage tolerance."
msgstr "在当前滑点设置下，您可能会少接收 {0} %的期待数额。"

#: src/UI/components/EthereumERC20TokenApprovedBoundary/index.tsx
msgid "You must give the {0} smart contract permission to use your {1}. You only have to do this once per token."
msgstr "您必须授予 {0} 智能合约权限才能使用您的 {1} 。每个代币只需要授权一次。"

#: src/UI/translate.ts
msgid "You've approved {0} for {1}. If you want to revoke this token, please set spending cap amount to 0."
msgstr ""

#: src/hooks/useOpenShareTxDialog.tsx
msgid "Your transaction has been confirmed!"
msgstr ""

